「荃扣里」「越減越肥」賣淘寶野 黃絲齊心讚好

大家好 又係我
好多人喪心病狂話我「鬥黃」
由頭到尾我只係針對一個重點
就係誠實與否！

首先，重溫返我上一篇講咗咩。
1.我清晰列出及舉出證據證據荃扣里及越減越肥貨品為淘寶貨。
2.指出其銷售手法以手足製作做招徠，涉嫌虛假描述。
3.指出荃扣里眾多寄賣點收入可觀，款項不清不楚。
4.列舉不同貨品mark up 比例，暴利自有公論。

一日過去，荃扣里同越減越肥度咗成日終於諗到點回應。
荃扣里:

越減越肥:

以下列出重點位並逐點反駁：
荃扣里
1.部份原料來自中國（不肯用淘寶二字），但所有貨品都經小朋友加工製作。

反駁：首先搞清楚咩係原料，咩係半製成品，咩係成品。係今次事件中，荃扣里用的係淘寶的成品，再嚟到香港刻字（當住先，陣間會有質疑）。點解佢呢到會用原料？因為佢哋都知講唔過去，刻「香港加油」賣貴13.6倍（動物筆，CNY4.8->HKD75），避重就輕，不言而喻。

2. 秘密研發係講緊新買的Laser cutter，所有刻字都係手足做
反駁：虛假陳述係指正常人睇到你講「秘密研發」後會聯想到什麼東西，如果賣USB秘密研發卻意指「刻字」，睇黎362章可以唔洗立，加上下面加一句「有冇諗過只要㩒一個制，就可以讓小朋友嘅手作成果俾更多人欣賞？Like & Share啦☺️」想營造什麼效果大家心中有數。不過都多得呢個論點，俾我愈揭愈多瘡疤！

//Laser cut嘅工序全部都係響我地嘅studio入面製作，而Laser cut之前之後嘅工序（例如係事前打磨、後製打蠟）都係由小朋友一手一腳所製作。 //

如果有追post，就知仲有關鍵證據，我借左朋友係荃扣里購入的產品作分析研究，個杯係荃扣里POP UP Store買嘅，包裝都係淘寶原裝嘅。

就算佢證明左自己部機刻到字，咁多產品就一部機可以刻晒？荃扣里就話搵到邊間淘寶可以印就兌現返部機，搵到不特止，老闆都直認不諱印過呢個圖案，請問香港除左荃扣里仲有邊一間嘢印過呢隻杯？如果冇第二間姐係代表咩呢？

荃扣里部份講到呢到先，講到無恥「越減越肥」先係王者！
先睇下無恥王者的回應。
１.我唔係淘寶嘅，係台灣蝦皮，再刻字上去。
反駁：本來佢死口拗係蝦皮我都吹佢唔漲，但皇天不負有心人，我近兩日不斷inbox不同的組織團體，部份係我以前做文宣識落嘅人，一個一個搵「越減越肥」的資料，皇天不負有心人，終於俾我搵到「二五仔」，俾張圖我睇，無錯就係越減越肥的貨倉係有呢D嘢，咦睇過，原來就荃扣里的開瓶器，根據箱上面的圖，搵埋間淘寶出黎！再睇清楚D，梁小姐，就係「越減越肥」；而金龍工業中心，就係梁小姐的貨倉所在。

再望下
為咗尋根究底，我亦都親身上去梁小姐的貨倉，可惜無人應門(衍生另一質疑)

今日寫住咁多先，其實介有好多資料未公開，反正睇下佢哋點應我先再擠牙膏。

又係渣家軍

一單小事 講要咩擠牙膏爆料要人死

你私怨都幾大喎

不如你睇下佢上個Post搵幾多打手入黎先講啦

黃絲錢係易呃 早有pepe 依家係淘寶買刻個香港就水到一班水魚 好似賣贖罪卷咁

推

兒登仔話黃店用支付寶係OK

我都費事同佢地嘈

兒登仔係隻重標準的

陳雲賣就唔得

笑左 上個post 講2句就就係打手
咁你咁有心機 你又係唔係打手

精選回應

背後金主係咪毛記?

支持
上個post啲打手真係好出面
有啲野避無可避 逼住用MIC
但唔代表可以咁樣食人血饅頭

唔出奇

點睇呢間 淘寶賣家唔肯出貨

而家話咩搵更黃既公司合作

噉姐係呃人喎

上個post講撚左 佢地淘啲野返香港刻嫁啦
樓主講到一定十成十係淘寶直落

仲有個話你唔係用開淘寶你點知
想知樓主係咪用開淘寶點解有acc

唔好意思
人哋話係蝦皮

一句人血饅頭既野
可以俾樓主話到咁誇張
樓主 報左海關未
鬥黃就鬥盡啲嘛

睇完兩個post再睇完兩方嘅證據，不如荃扣里貼單啦
如果真係喺蝦皮入，咁貼張單出嚟就一清二楚
不過淨係一兩張都唔夠㗎喎，都有可能係一張蝦皮九張淘寶

報晒啦 唔洗你提醒 提咗3次啦你

我之後仲有一堆證據證明佢哋一直講大話
大家拭目以待

我提左3次？ where?
私怨撚就私怨撚啦
講到為市除害咁

私怨都唔會影響事實的存在.
正如我好憎林鄭
並唔等於我批評林鄭係錯嘅

我都覺樓主擺到明都係有私怨，但唔代表荃扣里用淘寶加工再用手足名義mark up幾舊水冇做錯，兩件事應該要分開嚟睇

LM

同意
問題核心係呢兩間黃店呃同路人
如果話佢一開始就走出嚟認錯就話咩不完美可接受要改善姐
點解依家佢哋大話蓋大話
樓主搵曬證據出嚟指證都仲可以有死忠撐？

好心唔好濫用「研發」呢兩個字啦
學識用laser cut機咋嘛 ？大部份建築/產品設計學生上完教學堂 30分鐘就上手啦
我又見唔到有發明啲乜野造福人群
唔講以為係佢最近研發到3D print素牛肉

但佢哋好似真係有請手足㗎喎...
同埋樓主嗰個所謂嘅淘寶單都證明唔到係荃扣里入嘅貨嚟？

唔....唔好鬥黃

打手
係講緊既得利益者為特定群體嘅私利護航
樓主踢爆冇直接得益，係為公義

唔通黑警係政權打手，又可以屌示威者:你咁有心機，你仲唔係打手？

講野用下腦啦

如果請手足去詐騙，同請手足入倫敦金有分別乎？

講真不論藍黃
呃人已經抵屌
依家畀人踢爆死忠就喺到叫人報狗報海關
肉酸到

直接入埋梁小姐貨倉 都仲想兜？

用開淘寶有乜問題？

其實就算係蝦皮，貨源係中國都唔岀奇

去去五毛走

條友五毛黎
「荃扣里」「越減越肥」賣淘寶野 黃絲齊心讚好

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呃人正仆街
呃自己人仲撚仆街
多謝冇撚腦既人

算叫對laser有少少認識
佢啲product真係喺香港laser嘅機會唔細
佢拍嗰條片同埋啲用剩嘅材料都似係真係自己工場
當然我都唔知佢哋部機有幾大，同埋個W數有幾勁，但如果係一至兩部夠80W-100W嘅大機，其實絕對係夠佢喺香港生產/加工大部分product，但當然唔知佢供貨量有幾大啦
至於有冇請手足我唔清楚，但有喺D2見佢哋擺檔，都有啲望落似小朋友嘅人幫手，所以呢一part我對樓主指控真係有保留

樓上有幾個「荃扣里」&「越減越肥」打手

咁都有人撑，大陸貨就死全家

貨源中國都算9數啦 老老實實香港生活有邊個可以100%脫離中國製
大陸製咪大方啲話大陸製
問題係你明明大陸落order 再左手交右手 然後mark高幾十倍 再用黃店同小朋友手作旗號去呃同路人
誘導消費者同理心呢種可恥行為同詐騙有咩分別
咁都有一堆打手盲粉撐 好核突

116個寄賣點 邊到黎咁多貨 梁小姐個倉最多200呎 十幾個手足沙甸魚?
仲有有請手足唔代表佢唔係呃人 唔好SPIN走重點
去一轉D2 佢地講呢D手足整! 請問邊個會諗到手足整只係係部機撳個制

我講緊嘅W係個CO2管嘅Watt數
80-100W 60x90 cm嘅中国製機大概4-5萬有交易

人血好味

其實香港9成零售野一係淘寶 一係淘寶加工
你要係全自製 除非一係做得好大有能力外國入貨
一係你有能力全由原材料 自家製

所以我都好少係香港買野無牌子野 多數美森

呢間野死罪 都係食水深

手足加工果到我唔知係唔係 手足整啦

樓主咁針對性咁某啲位出post 一係前員工 一係競爭對手

成品 果個位睇到都笑到死
叫人like都係欺詐 海關理你都有味

串鳩樓主就係打手

一個人血饅頭既野可以討論咁耐 真係wfc

咁laser又唔只係㩒個掣嘅...
咁講香港好多認真做 laser 產品嘅人都俾你搞死...

推到事主拎返啲蝦皮單塞9住樓主把分化口

係 佢咁樣做 同我直接去淘寶買有乜分別

同佢地講咁多做咩鳩
有啲位佢地根本唔識 鳩up
唔會理人營運成本
TDO咁易中 就唔會一年捉咁少人啦

淘寶咪淘寶
淘寶加工咪淘寶加工
間野係有心隱瞞仲要講大話
同埋濫用咗消費者買贖罪卷心態去搵錢
好撚睇唔過眼呢啲人渣

渣家軍又呃錢

咪賣家仆街，買家白痴

贖罪券囉

Pish

我話間人血都話我係打手啵

你唔知就潛下啦

題外話，可能我本身份人比較實際，一直好抗拒買所謂“抗爭紀念品“，唔知買黎做咩，我去黃食店起碼真係有碟飯食落肚

我知搞呢d都係想製造就業機會比小朋友，但有無諗過呢d低技術加工既野除左短期賺到少少零用錢其實幫唔到佢地。紀念品工業（印logo）本身已經唔可以長做長有，而且小朋友無野學到，衰d講句去餐廳起碼都學到點煮野先啦。

我淨係見到你好唔想人討論呢單嘢姐

淘寶你印撚到香港人既字咩

樓主講得好
推

早期荃扣里D野全部送出去自由比錢
有D直頭送出黎唔收錢
我都有幾個
放左好多去黃店等D人幫襯就可免費拎幫黃店吸客
後期先要收錢

上面樓主咪有圖話印到

見佢絲帶係手工整
但支那貨加工真係唔好啦

笑撚死
我有無用不推文啊

其實有唔少黃小店真係請手足賣有用嘅野
好似d 手工皂嗰類
要買贖罪卷大可以幫襯呢啲
依家啲人血店就係勝在coverage大多人識
賺到盤滿缽滿

咁香港大部分零售都出事。

所以我支持優先罷買

賣淘寶貨有咩問題 黃圈本質根本就係自欺欺人 你去食黃店d食材大撚把係中國貨啦 就算唔係 唔知收租果個係黃定藍呢可 既然都係打飛機 當睇唔到咪算

其中一件貨咋
樓主都欺詐緊你啊

但印到香港

我覺得荃扣里頂多都係冇講清楚係邊度入貨，同埋越減越肥同荃係咪唔同人嚟，就算荃扣里喺淘寶有入過貨，都唔代表越減冇喺蝦皮入
同埋入貨一兩件可能係做testing呢？又唔代表佢哋所有嘢都係中国入
佢哋之前啲口罩套就係喺香港印刷，間印刷舖都有出嚟講過

斗啦斗啦

屌 黃色經濟圈= 贖罪卷

who梁小姐

越減越肥 本來張圖有佢電話
我都廢事再搞大佢 遮遮佢

邊個黎？

有冇樣

都有 但廢事佢向連仔申請DEL PO

越減越肥講大話，係誠信問題
而且仲係渣家軍

死罪可免 活罪難逃
樓主唔整到佢收皮 唔收手嫁啦

遲啲黃店飲野啲杯都要講係邊到整
唔係我唔飲

如果賺左嘅錢係俾返手足無問題喎，唔賺錢邊有錢俾手足？除非佢地賺完自己袋啦

君子愛財 取之有道
仲話授手足以漁
但由頭到尾教手足做奸商?:

你覺得呢D 用淘寶貨坤人係手足製作既奸商會將利潤捐番去抗爭事業?

重睇啦

口講抗爭 撐蘋果
實質袋錢落支那袋
賺幾多唔講 成本幾多唔講
捐幾多唔講 有冇捐都成問題

同志又唔記得轉繁體字啦

佢地話USB係自己研發，但實情係淘寶大陸貨，依點冇得走

你唔覺嫁咩
全撚部飾物擺設
實用啲嘅廚具套裝杯碟又可以淘寶laser訂製當紀念品咁賣
錢真易搵 好葡萄

呢個金田一一喺度扮中立但係不停偷換概念

係呀，咁咪講出黎話係淘寶囉
d人支持小朋友嘛，唔會介意
點解唔講係淘寶？

因為話比人聽係淘寶就係有問題所以佢地先唔講嘛

黃店play TVB news is ok also

垃圾黃店

成班低智生物

同樣道理
如果有黃店喺華強北買電話零件
之後喺香港砌咗部iPhone 賣俾你
之後唔同你講啲原料喺邊度嚟
你會係咩感受

其實咁香港九成黃店都中招

認真答下你
淘寶係可以印架
寄到香港海關俾唔俾你過
就唔知道
理論上你加錢 淘寶咩都印得

你自己重睇啦
係得香港 加油先話印到咋

我見過荃扣里賣file
上面有光時旗一定係香港印
之後佢哋成批冇再賣應該係燒毀咗
其實呢啲cost樓主應該冇諗過...

邊會逐件查

係啦係啦 話係人血饅頭都係中立撚啊
係你地講啲野太垃圾

印光復旗會查

因為有其他cost
所以就要呃人？

邊有鋪會同人講邊到入貨加工
姐係斷自己米路

咁你自己又講緊乜野？

間鋪依家印左香港獨立咩？
印左真普選咩？
冇喎

咪就係香港加油囉，咁都叫黃店，香港再岀發都係黃店啦

叫撚左你重睇又要駁嘴

印香港人加油查唔查？

其實一睇就知樓主私怨, 如果你咁講好多黄色飲食店係咪都要list 原材料唔係中國先賣到比手足食?

燒毀左？又話黃店承受高風險要俾佢賺嘅

燒左光時旗仲係唔係黃店

我唔知佢係咩人啦，但感覺佢好唔理性

另外，間鋪呃人自己研發都算，如果一般市民唔知依d係大陸usb而買左依d大陸usb，佢知唔知咁樣會產生幾大既資訊安全風險

前提係唔好講係手足自己整 好嗎
呢家仲要話台灣黎
重睇啦

佢地仲賣淘寶usb...
中毒就比大陸hack

咁佢又講左係蝦皮喎
咁係蝦皮定淘寶呀？
係淘寶但係講比人聽係蝦皮咁係唔係呃人呀？
呃人係唔係唔岩呀？

從來唔幫襯黃圈

成班偽君子

寧願幫襯真小人

睇下樓主上個post先講啦

講明産地唔代表講明同邊個supplier 攞貨

唔通明明黑龍江米話自己日本米唔係呃人咩

又偷換概念啦

呢個point, 攞去硬件台講下啦
定係有usb可以破解唔到 想知

捉多啲黃店啦
捉一間執一間
執曬你就開心啦

真係冇例外

間鋪講大話之餘仲令各位手足暴露係資訊安全風險度，冇得走

呢到我可以分享一下
我自己做網店都有小小野關 laser 事
切割到木既機有幾貴呀，淘寶/1688最平幾千蚊就有啦
靚小小就1-2萬，同埋駛鬼保養咩，我啲機冇摭野，
用咗3-4年壞都冇壞過，個鐳射頭用哂10000小時，咪換過一個

木同亞架力唔平，梗係唔平啦，係好撚平先岩

都係嗰句，低買淘寶高價賣唔係問題，
70% etsy 都係淘寶貨賣幾十美金厄啲鬼佬，
但真係唔好下下拎黃色搵飯食就OK

你加工唔成問題
你起碼要同人講你係加工
而非講話咩「秘密研發」

你一係公開條數出嚟
捐咗幾多 出糧出幾多 成本幾多
如果唔係嘅話你點鳩噏都得

我碌咗半年po
除咗見到捐咗一皮嘢俾蘋果之外冇見過有捐錢
你咁玩法同啲偽黃做黃絲生意揾食有乜分別

再加上
你賣到咁撚貴
我喺支那入完貨再外判俾其他公司印都得㗎
分分鐘都冇佢咁貴

依家係樓主講係淘寶 佢地話係蝦皮啵
不過9成原產都係支那嫁啦

我係講緊無店會同係講貨係邊到入

問題係你依家有冇証據証明到全部產品都唔係手足自己整or加工? 咁黄店賣一盒中國制燒賣你又屌人唔係自己整?

咁淘寶定蝦皮呀？
淘寶入話比人知係蝦皮即係點呀？
不如話無店會認自己呃人丫

其實蝦皮係新加坡公司，股份最大持有者係騰訊

依家間荃扣里話得「部分原料」係mic

我唔係講USB破解問題，唔想破解到可以veracrypt加密
反而係隻usb本身有毒就係資訊安全風險

又偷換概念
冇話過中國原材料就唔賣得，但係依家荃扣里呃人

Btw黄？

支那仔學下正體字點寫啦

要全部先夠？
咁99%都有1%唔係嘅
我賣100%淘寶嘢
不過我親自送貨
我黃㗎，ok？

有咁多時間整私怨做鳩黃圈，不如比啲時間心機做好Twitter 戰線啦

我都唔知講咩好了

唔緊要啦, 最好全部黃店執撚晒佢, Twitter 戰線完全無視再捉自己友就幫到香港

諗到個笑話

黄加藍變綠，
藍加紅變紫，
共扮黃變黄

認真，泰國著緊火，呢邊鬥黃鬥完係咪幫到場運動？

你想講咩？
你破解到veracrypt?
定係usb本身冇可能有毒？

又喺度屈人啦

你咁得閒幫人血饅頭店護航，唔見你上下Twitter?

出邊周街都賣大陸野淘寶野架喇
唔覺有咩問題 唔見d人走去葵廣d鋪頭度屌
但自稱黃店又話請小朋友手足乜乜柒柒
去賣淘寶野就尻屎左d囉

連登仔最鍾意批鬥, 秦國? Who fucking cares?

認真，泰國著緊火，荃扣里食完人血饅頭係咪幫到場運動？

好小事 加工又點

黃？邊忽黃
你又知佢印啲logo幫到場運動做啲乜？
佢話就話係幫「小朋友」啫
我夠可以話我老四係「小朋友」㗎
捐錢半年淨係捐過一皮俾蘋果
賺錢就一撚定有賺
又買laser機又搬office
不過佢擺幾多喺場運動就淨係得佢先知
咁樣佢同楊明貼張紙仔話自己黃有乜分別

你呢啲咁既回應其實都係自打嘴巴姐

我有上Twitter 發過夢洗唔洗報夢比你知?

出面周街都賣大陸野淘寶野架喇
唔覺有咩問題 唔見d人走去葵廣d鋪頭度屌
但自稱黃店又話請小朋友手足乜乜柒柒
去賣淘寶野就尻屎左d囉

無限上綱上線

根本香港就係多傻西
打住黃色既棋號黎呃錢
班傻西重覺得自己好有自豪感
走圍批人地唔支持黃店

又係依d on9問題，點解唔可以同時做？
我一部電腦，二部ipad，一部手機同時開住做任務，依邊屌埋你on9仲得

擺到明係打手啦 咁好心應佢做乜

#142
佐々木琲世
• 5m

唔緊要啦, 最好全部黃店執撚晒佢, Twitter 戰線完全無視再捉自己友就幫到香港

咁你前一秒又屈人無視Twitter 戰線

柒唔柒啲？

屌，見到d on9唔識開電腦、平板、手機同時做任務，真係嬲

係啦

係網上打幾隻字就知人地係咪手足

只要人地唔講自己做過咩,有冇俾狗拉過呀, 有冇上過前線呀,有冇入過中大理大呀

就一定唔係手足!

咁唔信有手足嘅話,不如直接去當面對質啦

佢地應該集團黎 咁多打手

道具黎架麻
唔知大家仲記唔記得有個阿姐自稱黃,又貼晒入院相話自己末期癌症
之後比人發現左d圖係上網搵既

咁佢有冇幫手足有證據證明
佢一公開條數
賺幾多 入貨成本幾多
出糧出幾多

就算佢淘寶加工貨都好
如果真係幫到手足嘅
我地即刻收皮又點話

講真哩啲咁垃圾執柒曬佢有何不可

黃色經濟圈就係想多啲黃店
商店本質就根本就係呃錢
係睇你係咪心甘情願
包裝得好 就算賣屎俾你 你都唔會嘈
除非你知買緊屎 樓主踢爆又唔係要佢道歉又唔係要佢退貨

仲要係48小時耐就搵到咁多料
唔講我仲以為係私家偵探

屌你咩 Beamo
冇記錯好似萬零咋喎

正職是記者 多謝

wfc你打咁撚多字把撚呀柒頭

原來黃店就係呃錢嘅，黃絲豬真係慘

呃黃絲買淘寶野
振興中国經濟

今日見到樓下間黃店 可以用支付寶同微信比錢

連登仔當睇唔到

做得商人都係呃錢架啦 你搞笑？

根據樓主既指控 香港9成鋪都中

香港靠你啲咁嘅窮撚諗法就含撚啦

幾時見過商人開善堂

唔知有冇認錯

如果以相機既角度黎講
呢部算係傻瓜機黎

笑死 做記者 做到你咁廢
吹到人地中TDO

唔係蘋果 立場 你唔係黃啵

其實你識唔識商品說明條例

我睇嚟睇去都係講緊嗰兩間嘢呃人喎，所以香港9成鋪呃人？
退一萬步講，九成人呃人就代表九成人啱？
黃絲豬邏輯

所以幫手足原來係一門生意唔係慈善早講吖嘛

其他舖頭唔會話係自己研發呀嘛
淘寶咪淘寶冇所謂，
一係大方啲咁講到明，一係唔好講，
但唔好講第二啲野黎厄人嘛，輸民意呀

人血饅頭
推到佢仆街

Agger

條友無腦護航
其實淘寶真係無問題,又吹到自煮研發又買機開廠咁
隱瞞自己係mic

唔怪得咁唔老實，不過都係龍門嘅錯

好彩仲有人心水清
好心啦，咁既水平收錢做打手，睇嚟佢都係自己口中嗰九成人

仆街黑店

我撐樓主呀 用唔係問題 講大話先係問題

睇幾多人like樓主就知大部分人係撐樓主

好似執笠倉擺明比人知係淘寶根本唔會有人想屌佢地
係今次仲標榜乜春手足整個下食相太核突
咁都有傻閪打手護航，on99

支持樓主
呢間野一定勁多打手
成百幾間售賣點
利益集團大到 呢家俾人斷米路一定發脾4

樓上幾個出面到呢

樓主
講既話會中Tdo

樓主
講係成品加工 同半成品係唔同

樓主
樓主話mark up高既

樓主
話係淘寶入貨既

想知邊邊小店唔中

想知邊間會自己講係邊到攞貨

擺到明就係「小朋友」啦

但冇小店會造假囉
或者造假俾人揭發囉
你條打手真係好肉酸

有邊間小店會講"自己研發"再賣淘寶貨
請舉例說明之

齊柏林用嘉頓包都唔會遮遮掩掩，
然後另一邊廂同人講個熱狗係手足整，
含糊其辭咁啦even其他黃店都係
啲打手真係好意思打稻草人打足咁多頁

話佢係人血饅頭都係打手
連登真心兒登。

連登仔真係無撚腦成班盲撐撚
就係你班柒頭先搞到個黃圈污煙氣

樓主搵齊料你又話人打手
有哂證據重撐得落手？你班人個腦比狗食咗？

擺撚到明淘寶貨

你可以話佢賺嘅錢係幫手捉
喂大佬
咁我叫個手足去呃人賺到d錢分番比佢好唔好？
是非不分成班無撚腦
呢間野用淘寶野重要唔道歉情緒勒索一定無好野

好明顯就係荃扣里同越減越肥黎
佢地應該好驚呢到D野share晒出公海
等我share吓先

良心波鞋鋪HuskySneaker同vans割蓆

黃店用大陸貨源 仲覺得好撚正常

仲有呢間當初又講到同vans割哂𥱊
結果用黃店名賺完就火速賣返vans
仲要入殘體大陸貨
但竟然好多人都唔覺有問題

你問賣家有冇做過一模一樣既嘢.
可以話你知10個有20個都話做過. 一定掂. 唔係點令你放心落單

咁樓主都係反駁緊班黑店話淘寶做唔到啫

咁我哋即係用唔用淘寶好

肯印=黃？

盲撐撚：自己唔比用
黃圈用狗衝買

D打手越出黎講野，我越想share

同事叫我將呢個專題俾編輯睇
大家點睇?

排除垃圾

有，荃扣里
仲要係大陸usb

唉 其實好應該去屌柒呢班害群之馬
但上咗報就會令黃圈又柒咗
試下私了先 佢哋唔道歉就支持樓主搞大佢

邊個編輯

小弟不才 做妓者

間鋪呃人自己研發都算，如果一般市民唔知依d係大陸usb而買左依d大陸usb，佢知唔知咁樣會產生幾大既資訊安全風險

上面證據確鑿
人血黃店出嚟澄清未

Push

我就贊成既
不過諗緊睇埋佢地有咩回應先好唔好

啱啱先留意到
樓主個淘寶箱入面寫住6/6 即係淘咗六箱嘢
如果冇遮code我諗我可以搵到係乜嘢貨
樓主有冇性趣貼返無碼版俾大家參詳吓

你咁樣逐段拆散去講，中學生做段旨咩
擺明個中心思想係講佢呃人，扮手作啦
你條打手廢到，一味揚長避短，瞓啦柒頭

好多死忠
畀佢哋睇到樓主上面啲證據會唔會想捐返入老母個閪到

話明死忠緊係睇唔到

聽朝瞓醒貼link去嗰邊踩場先

撐爆樓主
講真真係當人傻架咩= =
啲打手真係笑死人
個問題本身係在於你根本就呃撚咗人
講真呢個時勢，又印咗香港兩隻字加”小朋友加工” 明眼人都會以為係黃色經濟圈先想幫襯。
加上又有秘密研發，笑死人咩，全部都係引人誤會嘅字眼，btw唔好同我兜係我哋先咁諗= =心水清嘅人明就明，打手死開一二邊。
只係重點係啲人可能都係唔想淘寶先揾你買，依家你up咗幾倍價再用字眼扭曲淘寶貨。
咁即係點，咪即係打住黃色經濟嘅頭號黎賺錢。
講真又真係幾好賺。
只想講好睇唔起呢啲為錢而呃呃氹氹嘅社會垃圾。
sorry有啲惡
樓主都幾癲又真係實地考察埋

咁樓主本身就妓者 做慣啦

呢啲仆街人渣唔可以放過 巴打加油！

push

支持
個人覺得依單野有問題

認真🤔我覺得證據未算多，定價暴唔暴利每個人定義都唔同
如果證明小朋友係假就有說服力
如果唔係我覺得咁收貴啲養小朋友都係可以接受既

咁講啦 香港查同唔查係睇運氣
不過一般嚟講大陸果邊會查咗先
寄嚟香港好多野變敏感嘢
我聽d人講喇叭都唔俾寄
如果呢d 印字產品
假如你同埋d黑警用品一齊寄
應該無人查或者扣起
乜係黑警用品
即係果d濕鳩貼

大撚把鋪頭都係 cat plus 啲嘢 十有8 9 都係黎自淘寶

呢樣我好撚熟

基本上大陸海關會有list針對查咩車
依家基本上輕手左好多

我成撚日被人扣關所以好撚熟

咁搞法仲會有咩人搞創意工業
首先設計出嚟俾淘寶抄咗
然後俾所謂嘅「自己人」買返嚟加幾隻字炒高幾倍嚟賣

呃人就係呃人

好葡萄佢地咁高利潤

我自己就越做越摺
個個黃客就係識得r折

又唔見佢地買精品時叫人計平d

你以為佢地平時無俾人r折咩？
平身一買一賣就係有好多negotiation
只不過佢地俾人r完折個利潤都係高

不嬲都沙漠...
認真做嘅俾抄嘅搶晒生意
然後認真做嘅摺晒
得返班抄狗

不了 渣家軍班人仲係同路人咩

由始至終係誠信問題

鹿就係鹿
馬就係馬
豈能指鹿為馬

樓主高質素research

ON9先會買

cls laser皮幾買返嚟用幾年都未壞
木同亞加力睇你自己入貨識唔識搵平野
邊撚到貴

先唔講錢住

屌你老母淘寶usb都夠膽拎出嚟賣係咪未撚死過

你有咁撚多證據 真係有資格屌鳩佢啦

除時係有毒黑心usb

大陸果d尿袋啊usb啊好撚恐怖架
之前係fb睇過條片，話街上有人派免費尿袋，之後po主拎左個返屋企拆開發現入面多左塊晶片，姐係可以read晒你部電話所以話千祈唔好用大陸野

可能好多人已經中招....

真心好彩有樓主

唔係呢種仆街偽黃店繼續呃落去

但Facebook好多人屌緊樓主

秘密研發依下真係最離譜
仲要用唔知有無毒既淘寶usb

幫推

荃灣串燒保

今次都係荃灣

唔係好似，係真贖罪卷

自由研發人血饅頭方式

又spin 依家講緊佢用淘寶貨markup幾十倍 咪再死雞撐飯蓋啦

你呢啲打手弱智㗎喎 上年六月前大把人玩淘寶啦 咁個account仲喺度唔得？仲有 唔搵淘寶點check到你哋呃人呀
駁唔到就鳩搵嘢入樓主 笑死人

亲亲亲，亲你老母臭閪咩

成班無腦閪要買贖罪卷 唔通唔比佢地買咩

支持拆穿黃色騙子圈

你文盲唔怪你
你得閒去上個post睇下邊個講
樓主啲logic 同 支持佢既人logic咁上下

好撚恐怖
不斷叫員工做小朋友
講到自己好似開孤兒院免費收留人咁

邊個先係饅頭

望清楚佢哋只係入袋咋
仲有一開始就有個大袋拎住佢D匙扣
有理由懷疑由一開始所謂手作都有淘寶落黎包裝
包裝=小朋友手作
授人與漁=教人Pack貨

點解要出黎呃人呀?
係窮呀

越減越肥咪有份出嗰本閪書:
消失了的聖誕卡

屌完龍門人食血饅頭
成班仲咬得大啖過佢

成班越揭越臭

原來係死亡名單嚟

pepe而家都無啦
核核突突淘寶老翻
啲黃店仲有每間一隻幫手推廣

有美國正版, 但無見過黃店擺呢隻

死亡筆記

今日D2佢哋又擺檔 影下佢哋全相先

吾佢老母啦
小朋友 小朋友
係小朋友就鼓勵佢從小讀多啲書
或者腳踏實地學手藝由零開始
唔撚係咁樣加工搵快錢暴利

不過都想講 乜市集可以賣淘寶咩?
樓主可以查埋呢樣

幫小朋友如何搵快錢

話左香港人最撚鍾意淘寶

Marco都係小朋友啦
係咪代表左小朋友就可以不誠實做生意

有冇手足可以點醒呢班傻仔

前文提到荃扣里的運作有大量疑點
並已證明其誠信有問題
如此誠信有問題的人是怎樣回應呢?

//有言論表示荃扣里嘅寄賣點一間舖有$3000月入，116個寄賣點就會有3x萬。用1間舖黎計算，假定其他舖頭都一樣咁多，似乎樣本數據唔夠多
無論大家有咩諗法都好，我都想提出一點，先唔講有冇3x萬，計計數，現時響荃扣里嘅細路有十幾個(高峰期更多)，基本津貼、外出交收再有另外嘅交通津貼、食飯、頭暈身㷫睇醫生，仲有工作室租金、燈油火蠟、各樣新器材。仲有一個二個都有後遺症醫呢樣醫果樣，有小朋友話想考車牌一技旁身，仲未計有啲仲讀緊書嘅要搵補習，等等等等……//

一盤生意，到底有無三十萬都支吾以對，只係好似一個路人一樣作預測。反映什麼？反映數目不清不楚，款項不知踪影去向。面對質疑，居然答得出「先唔講有冇3x萬」，唔講收入只講支出，就好似家中母親每每談到家用時的語氣，到頭來就是林鄭一樣的「慈母」而已。

咁可能esty都有

可以吹大啲 啲貨喺外國寄嚟

都要讚下荃扣里嘅
//雖然唔少指控響我哋嘅認知入面係冇發生過，但係有一件事我必需要認錯，就住USB未知是否安全嘅情況之下就攞咗出黎賣，見到廣大嘅意見同回應，的確係我哋嘅責任，我地責無旁貸，我哋絕對唔希望有任何存在危機，未賣出嘅USB已經全部銷毀，而買咗嘅同路人請Inbox聯絡我哋，我哋會安排退款。同時間我哋都為我哋嘅電腦知識貧乏向受影響嘅同路人致歉，亦承諾日後推出新作品嘅時候會加倍小心同考慮得更仔細。//

其實幾近肯定USB來自淘寶，為何不能明言呢？是否有難言之忍，不！上面你們派來的打手都說淘寶沒問題了，怎麼不直接在專頁開誠佈公？

都係工作機會

支持國貨。

淘寶買護甲無問題
淘落嚟暴利有問題
淘唔等使嘢+暴利 就更加有問題

//眼見有小朋友日日掛住發夢，慢慢變成「伸手黨」，就開始覺得「授人以魚，不如授人以漁」，所以由11月開始我哋就教小朋友做手工藝//

既然你們都知道不能變成「伸手黨」，打著黃店旗號入淘寶貨再刻香港加油不就是你們口中的「伸手黨」了嗎？另外「授人以魚，不如授人以漁」同樣搞笑，Laser設計為「越減越肥」(明確來說大部份香港加油並無設計可言)，所謂「小朋友」只剩下包裝及撳Laser機制，請問如此低技術何以授漁之說，難道是教授「小朋友」如何用謊言Marketing，最終淪為跟驚謊一樣的人？還是有一份工作只需撳制？

有的，人大委員或建制派立法會議員。

樓主邏輯清晰，逐點秒殺

成年啦，仲有咩人會賣淘寶貨賺黃絲錢

完全唔會買呢種抗爭周邊商品 戇鳩先買

最痛心係d人盲撐

Sir, this way

其實用台灣貨成件事會舒服好多
MIC扮香港貨，真心不了

埋沒佐自己良心，做人最基本既誠信都做唔到，講咩野政治？你配得到一個廉潔既香港？定你淨係識支持一個唯利是圖既偽黃？

好好問一下自己良心，佢唔係有政治立場既話，你會唔會買？你比人呃佐會唔會嘈？醒醒吧。

我今日返工好多嘢做
今晚睇佢哋回應再打算
希望手足幫我定時推一推
要傳遍天下都知

"研發"更多產品
即係淘更多貨嚟刻字
算唔算抗爭事業？

喺佢嚟講算

叫佢公司條數，咩q都如果，淨係識幫佢搵藉口。

香港加油麻雀 淘寶印到

睇你賣咩啦
如果原產地係馨香
一定講嘅 例如日本貨
如果黑龍江米 咪淨係話珍珠米
避重就輕

嘩屌你....
而家簡直係我明明去食野
間鋪同我講係日本A5手切和牛收我幾百蚊
點知D貨其實係百佳美國打邊爐垃圾肥牛收我幾百蚊
然後你條友仲要話無問題

佢淨係識諗政治野

黃店有外國人買喎
大撚把台灣同海外反共人士會買
留黑店喺度影唔影響國際戰線？

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

香港日日打嗰陣
你係咪去人哋討論區
講一模一樣嘅嘢？

搵食姐你咪搞亂檔好wo

tui

好葡萄人哋賺大錢啊！！
黃絲真易呃

呢個post少好多盲撐打手
忠粉入嚟未

有錢就捐，買咁多野把撚

又係黃色賤種圈

低級打手亂spin，淘寶冇問題呀，$10買入$500賣出都冇問題呀其實，依家講緊聲稱話自行研發，但其實賣淘寶貨呀，仲要用埋抗爭名義厄人呀，請小朋友就好偉大？咁美心，阿里巴巴，政府，大把中資公司都偉大啦

打手不如諗下點解釋話自主研發但賣淘寶貨，水松木USB手指有邊一忽係研發呀？水松木？電路板？鐳射啲字？包裝個膠袋？定部萬零蚊既鐳射機呀？

原來係渣家軍一員
我終於明佢哋點解咬住龍門唔放了
唔批死龍門佢哋點做大呃錢？
班人雙重標準到呢，自己其身不正所以睇咩人都覺得係心懷不軌

不能明言應該係因為佢知道淘寶不知名usb有安全隱憂，比人知道usb係淘寶野既話，佢d貨會蟹曬

可能剩係刻hongkongers個部分，咁都係研發？

大把 做公關嗰時
東華同保良局好多總理

你唔自己報返 都會上文匯報

ching唔係做文匯報下話？

咪同龍門資源中心一撚樣模式
企高一級出書屌人人血饅頭做乜撚？
自己都係一篤屎

睇通睇透
原來社運條水咁好搵

Marco就話一把年紀
行錯返唔到轉頭 搵快錢搵上癮

十幾歲嗰班仲後生
去正經讀吓書啦
伸手靠家長養/賣淘寶貨入包裝袋
光復唔撚到香港㗎屌你老母

點解好似全部無自立能力？
靠呢盤生意/善長嚟養
如果真係全部傷患 唔行得 唔企得
都有醫生/物理治療嘅單
睇政府定私家？
開嚟大家睇吓

仲有既然"授之以漁"
即係當一份"工"，有出糧
咁補習、睇醫生、
醫呢樣嗰樣、食飯
咪正常員工私人支出
點解計落公司盤數度？

同龍門買拖鞋claim錢一樣
匪夷所思

利申 黃嘅 先會跟咁足 藍作就ok
編輯唔登叫我息事寧人

應該話再發掘落去又會俾人話分化媒體

多謝荃扣里死忠幫手踢爆
陣間同大家介紹
荃扣里的laser機只值萬幾
誠如佢死忠所講
刻一舊嘢成十幾分鐘
萬幾蚊嘅機更長
荃扣里product滿如繁星
死忠一句令大家不得不質疑是否如「荃扣里」所言，所有刻字工作都係手足整

我唔否認打住黃店旗號坤水係賤格，時間愈耐愈多呢啲篤爆踢爆，誰是誰非我真心唔識分了...

唉 呢啲風氣

各位 除咗荃扣里 我今次仲有幾間黃色團體網店要踢爆，大家仲想唔想知！！

想

紅色公司fevaworks有份支持既都

食人血饅頭都算
食完而零回饋先最仆街

呃同路人先賤格

荃扣里 「香港加油」原創者承辦團體建議不購買

死忠奇文共賞

有錯咪指出，指出咗，無悔意，仲要搵人死兜死撐

另外你買usb唔用係為咗支持佢哋，好的，我會建議你直接捐錢

例如買係荃扣里到買中國製USB，你俾嘅200蚊有20蚊會落中國袋，而你直接捐手足會拎二百，仲有係咁多手足無錢打官司下，都建議你會去支持有報告嘅612人道基金，而唔係一間連腦細都唔知一個月寄賣有幾多收入而只記得支出嘅鋪頭。

另外，買嘢又唔用好唔環保，屋企堆一堆垃圾只會加重業力，希望你好好反省。

最大問題係8倍價錢同呃人係香港造, 你講清潔我貨金有咩所謂, LV手袋夠貴啦, 咪一樣大把人貨金。

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

黃色饅頭圈

戇鳩 洗撚15分鐘
佢地刻字咋
2分鐘都比多啦
利申：建築系 用開